[612重現] 我宣布：只要黑警加人工，我地衝撚到佢冇得加

標題講完，冇內文

推

仲加 加你老母

加佢老母，殺人放火金腰帶

岩

612

加佢老母呀

支持
但係大家小心今時唔同往日
敵軍係殘暴不仁

話暴徒收過錢嗰班根本鳩噏

狗狗真係收錢

佢地就真係收我地錢打人

中計撚：政府明知市民對黑警不滿，依然照提加人工，就係想引你地去，一網打盡

真。進攻 真陣地戰 沒有退路 只有打狗 越過水馬 再爆玻璃 重奪議會 宣讀宣言 光復香港 時代革命 人民反抗 金鐘起義